上位成功？黃心穎遭爆「有了許志安孩子」…傳準備在美結婚

香港歌手許志安和天后鄭秀文相戀近30年、結婚5年，沒想到竟偷吃小21歲的港姐黃心穎，讓「香港最後的愛情童話」破滅，2人在計程車內狂親狂摸長達16分鐘的影片被公諸於世，引起外界一陣撻伐，而淪為全民公敵的黃心穎也暫停了所有的演藝工作，神隱將近半年後，竟傳出懷上許志安的小孩，還準備要在美國結婚，消息一出震驚網友。

（圖／翻攝自IG）

在爆出不倫戀後沒幾天，黃心穎就被捕捉到現身美國洛杉磯國際機場，似乎將暫時逃到美國避風頭順便進修，神隱至今，微博上有人曬出對話截圖，裡面寫到「你們還記得黃心穎嗎？她有了許志安的孩子，要在美國結婚」，該圖片立刻被傳開，還火速登上微博熱搜榜，引起網友熱議。大家紛紛留言表示「小三成功上位史上再添一筆」、「原來真的是去美國安胎的，難怪音訊全無，許志安金屋藏嬌美國了」，「這真的嗎？所以許志安和鄭秀文離婚了？」，但也有人說「也沒有證據啊，就先別討論了吧」、「只憑一張圖，大家怎麼就討論成這樣」。

（圖／翻攝自微博）

偷吃事件後，黃心穎的男友馬國明雖然第一時間力挺她，但今年7月馬國明接受專訪時，透露已經和黃心穎分手，從男女朋友的關係轉為僅是「朋友」，傳出此事讓黃心穎大受打擊，放棄返回香港的念頭。日前更傳出她當起房屋仲介，9月底，港媒爆料，她在2017年豪擲850萬港幣（約3400萬台幣）買下一間約20坪房子，屋主本希望她3月能完成交易，但黃心穎遲遲不回香港。據爆料者透露，黃心穎已委託國際公證公司代為完成交易，從她提供的聯繫住址，可以知道她人在美國洛杉磯，似乎鐵了心就是不回香港。

/

支那fake news 勿回覆

Fake news

微博D野有咩好信